私隱專員放生莊思明披露國泰員工私隱！

重點係被人披露資料嘅員工都冇去投訴
唔得個工會主席比人炒都冇人出聲

Push

冇可疑
藍絲大撚曬
立法會惡曬！

同平機會 ICAC一樣一早估到
香港法治 已經係一個笑話

有險可守

同監警會一樣，因為佢地無調查權。香港真係太依賴警察。

有ICAC先有香港，ICAC收皮＝香港收皮。

監警會直頭係自己查自己唔係好似話有fucking幫係成員咩

垃圾

湯顯明好ball

On9

老豆搵仔就話犯左私隱條例要拉要鎖
佢講到明係朋友偷取就話只係轉載冇證據冇事
法治笑大人個口,一定要俾外國知香港司法只有親中偏見
唔好係香港告大陸公司包輸

調番轉如果有人爆左莊思明的個人資料
班狗肯定主動介入調查